大學術語求解

近排成日聽人講咩rap 科 , 住hell
唔知係咪因為近鬼節
我岩岩升中三 想提前了解定 唔該曬各位巴絲

rap科
係rape科呀小學雞

小朋友 入到大學先算啦你

係Red科
即是危險，唔好㨂嘅科

Rap科咪好似mcjin咁rap

有村千佳好返未

wet科先岩
即係濕既科，要帶傘上堂

同樓主同問

咁青少年係咪要猛鬼先住到hell

ching貢輪惡ga

呀姐羞鋸佐為約叮 姐羞鋸佐為約叮

同埋想問下咩係hell雞

假膠

中三就睇有村千佳

地獄雞，姐係地獄拉麵啲friend

好撚辣架，千萬唔好食
而且好貴

咩意思呀ching
我岩岩先拎到學校e貓開ac 多多包涵

起底功能ed

這堂課作為約定 這堂科作為約定

樓主4月考完tsa就跳班升中三？

中三考完DSE唔撚得？

Rip科呀

ching sick ball

未